叫少數派定在野黨？在野黨創黨主席老鼠誠點睇？

正評：少數派
負皮：在野黨

種票黨

少數派

反民主派

少數亂港派.